開始明點解啲人會出軌/偷食

返咗一排工 開始算進入社會
日日7點起身 教都未訓夠就 迫1個半鐘車返工
返到公司對住啲上司又要恭恭敬敬咁
對於啲客又要扮個精神樣出黎
跟住係咁收call煩住你 做埋啲無謂野
又係咁問問題 屌你好多野我都唔撚識
都唔知點答 但係又要頂硬上 真係希望有面懵膏
做到夠鐘收工 但係野又未做曬
聽日開會野未搞好 ot慢慢搞
行出公司已經7點幾
成個人已經攰到唔想講野
重要搭多成個鐘車
返到屋企已經0精神 即刻沖咗入房閂門
完全唔想同人交流

然後就突發其想
如果我有老婆嘅話 我諗佢一定會出軌
因為期待咗成日老公放工同佢happy
點知佢一放工又唔講野又唔理氣又唔關心自己
長期落去嘅話緊係會比個好關心自己嘅賤男吸引走

之後又諗 成件事都幾可悲
一個男人為咗頭家
係出邊捱生捱死 捱到返屋企得返半條命
反而咁搞到老婆唔開心偷食

利申 唔係幫出軌講說話 純突發其想

咁男人出軌呢